有冇人好鐘意扮咩都唔識

佢吹你唔漲，大不了咪炒

同佢講我stupid ar,天生冇計，冇人話stupid唔返得工

咁先好，平時蠢下蠢下咁，做錯嘢人地都費事屌咁大力，最緊要係喺D重要場合就要適當咁展露下幾招，人地就會對你刮目相看

唔識唔洗做 識就做多啲

扮傻仔hea呃糧

我之前份份工都係咁
除咗第一份嘅M記會俾晒啲打雜你做
其它公司啲同事都幾好唔俾咁多嘢你做

醒

睇住d fg唔識扮
D野俾晒佢做

厚臉皮就得

厚面皮完全屈機

我懷疑我公司個毒撚都係咁
我成日大聲D小佢垃圾
做野求其
交份垃圾俾人睇有冇內疚

又唔係出得多糧，同你咁認真咩，當然係扮唔識啦

有無諗過其實自己真係咩都唔識？

廢就廢啦 真係勁嘅你就唔會係到柒下柒下做基層